香港邊度有得買雙筒望遠鏡

市區內睇水用
平靚正就得

係市區做睇水
用單筒方便d

迪卡儂啦

大把地方

深水埗 逼卡廢

輕？

好，原來迪卡有

原來單筒至啱我用(四眼仔)
迪卡燶冇晒單筒

大家淘寶有冇介紹

唔好制,有監控的
一查到用官方同私人集運送香港就自動通知公安

ssp價錢都唔貴

好 搵日落